811嘅港島東策略係食花生睇狗咬狗

唔知大家有冇收個呢個message：

今個星期日盡量留守家中🙏🏻
警方己確認左
*11/8港岛東區會有大型示威*
除左北角之前講過的路程外,
另外
- 柴灣,
- 筲箕灣,
- 太古城,
- 鰂魚涌
- 大型住宅及商場
一樣有示威
確認 包圍
- 北角海關總部,
- ICAC總部,
- 北角警署,
- 北角碼頭,再經過
- 電器道行去大型嘅
-住宅
- 城市花園
- 和富花園同埋呢個
- AIA 嘅保險中及
- 附近酒店。
轉載:
剛剛警隊稱，香港警察部收到最高指示（強調是最高），
從收到通告即時開始，不再驅散，
只會拘捕撿控，
全部從暴動入罪
（最高可判十年以上），不考慮人數多少，
通知身邊親朋，
唔好去睇熱閙，
講明有殺錯冇放過。

先假設係堅料

再睇呢篇一週刊報導：

【北角恐襲警報〡11號殺戮日】福建幫孖14K下戰書 密謀斬黑衣人：依家幾千人係度
10小時前

繼721元朗恐襲後，北角的福建幫也出手襲擊反送中示威者………

據悉，今次襲擊行動是由福建同鄉會號召。其實每個同鄉會，都和地區黑勢力關係密切。而本刊就收到消息，北角的14K黑幫人馬，已表明會派人幫手。他們更加下了戰書，誓言會在本月11日，暴力血洗來到北角的示威者。

本刊就此事向警方查詢有何應對，警方發言人表示，警方會繼續留意區內情況，透過不同渠道收集相關情報，如發現任何違法行為，定必嚴肅處理並採取適當的執法行動。

8月5日全港大罷工兼七區集會，之後再有遊行。同日下午，福建幫可能收到消息，會有黑衣抗爭者去北角，所以立即號召人馬。到了傍晚時間，北角明園西街一帶，已有二十多名主要穿上白衣、手持木棍的男子聚集。

大約7時多，大批黑衣抗爭者到達北角。白衣人持棍衝出，跨過馬路欄杆施襲。但由於黑衣抗爭者人多勢眾，白衣惡男不用一分鐘，就敗退逃走。

可能偷襲失敗，兼被一班年青人退擊到逃走，福建幫非常不忿。由於鄉黑關係一向密切，所以北角14K黑幫人馬已答應幫手。而本月11號會有東區大遊行，由維園行去渣華道公園，14K已下戰書，表明會派出大批古惑仔，一定要血洗黑衣抗爭者。

北角的14K，一向由重量級人物炳環Fit。14K油尖旺話事人鬍鬚勇16年出殯時，炳環都有持拐杖扶靈。據悉，炳環近年已不問江湖事，現在北角的14K人馬，都是他的徒子徒孫。

其中一個跟炳環出身的14K古惑仔太子豪，江湖消息透露，他自反送中以來，多次襲擊學生。而721元朗恐襲，他亦聯同同門兄弟Ruby，一同入元朗打人。據悉，太子豪跟元朗西邊圍和廈村的14K人馬都有交情。

有古惑仔透露，太子豪為人喜歡認叻，經常跟人說很多老闆和江湖大佬撐他，又經常自認是澳門崩牙駒的得力助手，但其實很多都是吹牛。而太子豪之所以這麼積極狙擊抗爭者，可能想博出位吸引老闆注意。因為他本身沒什麼賺錢門路。

前日中午，有消息說福建幫「吹大雞」，除了動員本地福建人，還仲號召內地福建人來港，向黑衣抗爭者報復。當天下午，很多商鋪被通知，晚上會有「大龍鳳」，很多鋪頭下午已關門。

由於事件已張揚，警方今次不能沒有行動，大批機動部隊人員，配備頭盔等裝備到場巡邏，氣氛緊張。

另外，由於當晚福建幫事敗後，一大班人潛入附近的「香港第一青年會義工團」會址。警員前晚亦進入該義工團所在大廈，並帶走大批竹竿。

當警方離開後，一名自認是白衣人的男子突然現身，並公然說要斬殺抗爭者，「我是白衣人，我真的很生氣，我是福建人，請不要侮辱福建人，他們說福建人是廢柴。他媽的，叫他們來吧，我們現在有數千人在這裡，XX老母，我們準備開山刀，斬你老母XX，我現在擺明是挑釁。」

由於今次福建幫施襲事件，有指由同鄉會策動。昨日本刊去到北角冠橋大廈的香港福建同鄉會了解事件，但職員說負責人很少回來。本刊留下聯絡電話，但截稿前，福建同鄉會仍未回覆。

其實，香港大部分同鄉會，都是97回歸後成立。基本上所有同鄉會，都是由中聯辦操控。因為同鄉會一般與地區黑勢力關係密切，中聯辦透過操控同鄉會，就可以控制地區黑幫，方便動員人力展開狙擊行動。

又假設係堅料

咁即係話，聽日出席港島東遊行就係送羊入虎口，唔出席就睇鄉黑警黑friendly fire。加上北角一帶係福建街坊嘅地頭，除咗黑勢力之外都有唔少係藍街坊，如果黑警到時又喺條街亂拉人告暴動，必然會又好似721啲黑豬打錯自己人咁，拉錯唔少路人甲乙丙丁藍街坊，到時就...分分鐘連民賤聯北角呢個藍票倉都冇埋！

當然以上兩單料未必一定係堅，但君子不立危牆之下。我哋仲要無謂犧牲幾多勇武手足？

最重要嘅係：應該先行觀察聽日港島東一役係咪真係會發生以上我所講嘅假設，一旦言中，鄉黑警黑就會喺呢一仗慘烈大敗，北角嘅藍市民族群都好可能會大規模倒戈，黑警亦會從此唔敢再出有殺錯冇放過嘅柒姑碌策略。咁我哋淨係食花生就無啦啦收對方own goal大禮。何必急於因戰少一日為咗去攻取一個就算攻陷咗都戰略意義不大嘅據點而去送頭？...

大家諗吓，警黑鄉黑有邊次唔係自作聰明以為自己好醒，到頭來捉蟲入屎忽...所以建議各位聽日出席其它戰場遙距睇港島東好戲！

推行動post呀
推上熱門呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

push

即係又叫人唔好出啦散水狗中計狗

我都覺得唔應該出。話曬今次call馬大陸黑社會，都係睇定d好。唔一定要港島東，反正又反對左，行去其他地方都得架

唔係叫你唔好出，係叫你去第二度

真心驚